老納扑野著袈裟唸大悲咒係咪會持久啲

神州無奇不有，居然有「貧僧男友」！內地有女網民在交友平台認識一名年輕男子，3個月後雙方情投意合，相約在酒店見面，不料男子穿着袈裟赴會時，更自稱貧僧，親密行為時更放聲唸大悲咒，後來更跟着到女方的公司，女網民萬分苦惱，公開自身經歷向其他網民求救。

該名年輕女網民的交友奇緣上周四（21日）在內地微博流傳，她憶述在網上認識男方，對方網名為「破戒」，曖昧3個月後決定見面，住在另一省巿的男方自稱沒有錢，要求女網民支付車費及酒店費用。見面當天，女網民就在酒店房間等待男方，未料打開門驚見對方穿着一襲袈裟赴會，對方更異常投入角色，不僅自稱練過金鐘罩，開口閉口以「貧僧」自居，親密行為時更放聲唸大悲咒，「你們能想像他上廁所拉屎都是在打坐嗎？」
男方任何時候都穿着袈裟，事後更跟着女方上班，女網民此時驚覺事情有異，「趕也趕不走，還跑到陽台說要吸收日月精華，怎麼辦？同事都在笑我！」於是偷拍對方，並上載至微博向網民求助。不少網民都猜測男子存心騙財騙色，「這根本是仙人跳吧！小姐您是都不挑的嗎」，亦有人認為女網民的經歷太離奇，質疑她說故事騙人。
新浪微博

觀音坐蓮